去茶記叫公司三文治洗唔洗商業登記證？

笑到我丫

樓豬

搵會計妹

乖乖地搭巴士返學啦

$1

想知正確用字

大笑左出黎

使唔使？

冼唔冼

先唔先

氵唔氵